工程巴今被加控三罪 將轉介區院審理

Telegram去年有頻道涉嫌教人破壞交通燈、封住警方水炮車通風口以「焗死警察」等，疑似管理頻道的28歲工程師被拘控煽惑他人蓄意傷人等兩罪，提堂後繼續還柙。控方今將罪名修訂為串謀性質，並加控工程師多三項串謀煽惑他人犯案的罪名，包括串謀煽惑公眾妨擾，涉嫌煽動他人破壞街燈、水電及寬頻設施，以及干擾鐵路運作。案件將交區域法院審理。

被告現時面對共五項罪名，依序為串謀煽惑他人蓄意傷人、串謀煽惑他人製造炸藥、串謀煽惑他人犯刑事毀壞罪、串謀煽惑他人犯縱火罪，以及串謀煽惑他人犯公眾妨擾罪。控罪指被告由去年7月2日至今年5月28日犯案，串謀煽惑Telegram使用者蓄意傷人、製造爆炸品、縱火及損壞他人財產。至於串謀煽惑公眾妨擾罪，則牽涉煽惑Telegram用家設置路障、破壞設施以至停水及停電、破壞寬頻上網服務設施、破壞街燈，以及干擾港鐵的正常服務。

屌

推

成世人第一次見d咁嘅罪名

痴撚線，改完又改你玩撚晒

許手足精神不錯，有向公眾席揮手。

正道的光，照在了大地上

乜撚嘢罪嚟

全部都係煽動罪, 上次純粹叫人入新屋嶺都160小時社服令

啲罪名性質重覆

打壓罪名黎講 檢控果班係幾update 古法到現行法都拎哂出黎炮製

大家影響力越細 佢地受迫害就多一日努力

工程巴

無事嘅,28歲姐,出嚟後咪又一條好漢,到時煲底成班變晒老坑一齊話當年仲型啦
手足放心,我地唔會唔記得你嘅付出

改革嘅步伐係無人可以阻止得到,小小港共最終會比時代嘅巨輪吞噬,兄弟們嘅犧牲我地永不忘記

Cls

痴撚線又加

Push

煽動他人破壞街燈係乜撚嘢控罪黎

我都想知，係咪臨時作㗎

telegram真係好唔安全

依家人喺香港喺唔可以喺任何電子器材上面寫呢啲

即係煽動他人刑事毀壞,
佢地庭上會講明煽動個內容出黎, 即係話想搞紅綠燈, 電箱之類

Omdb

屌好嬲，唯有食多幾轉黃店當報仇

食咪食，唔通奶共配合人地d藍色經濟圈？

好嬲 去英國算

請大家留意手足

去咪去，記得好好照顧流亡手足。

有批人係專攻擊黃店可以唔駛理

支持買藍店即係支持呢堆死垃圾

其實做得呢啲admin
應該要外國手足做

香港巴打用vpn提供資訊就夠

其實我block咗佢好耐，不過真係忍唔到手

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

本身餐餐都食
同埋食完唔係當報仇

唔好設定假兩難

撐住

記得寫信

係咪葵廣pancakes嗰個

條弱智仔最中意單單打打/抽水, 唔好理佢就得

唔係

Dklm港共政權

唔好理 出街見到班藍小店拍烏蠅我就心涼

我手字好樣衰+怕人地睇唔明
我都係用冰涼既方式

我都係，記得用英文

無所不用其極 一樣野拆做5樣野來告

點解要用英文既？

焗死警察 ? 你冇出水炮車咪冇事囉

石鏡泉先生 你好

傳說中佢想學好d英文

咪撚覆佢啦
Block左就算

係時候都要練返英文

Exactly

有班仆街話殺無赦，甚至召集班畜生喺721打香港市民，反而一啲事都無。

清算來了

見到呢d回覆個心就好痛,但真係唔知可以做咩幫到工程巴唯有食住上連登推post先

Telegram當初講好撚安全係好大出入

個post又跌左出熱門啦仆你個街
我知好多人都以為工程巴得個講字同連登班冷氣軍師同類相斥,但人地嚟緊有排坐,咁多位手足比少少尊重佢比個post留一日喺熱門啊好嘛